# dotfiles
Un ensemble de fichiers de configuration (et peut-être un peu plus...)

## Préface
Avant de procéder à l'installation, veillez le cas échéant à sauvegarder vos
fichiers de configuration

## Installation


